點解今日咁小空投師 暫時都仲未見到

地形上應該ok

點解靜係藍絲識空投
根本捉唔到

今朝見到既空投竟然係藍絲掟強水

西灣河有用，不過得兩三次

‘阿sir你望下上面’

你係上下幾層既走廊氣窗掉
邊有可能捉到呀